求 手錶專家 幫助

請問呢隻係g-shock 咩型號？
Thank you

CASIO GA-400-7A 1B

唔該曬 大家！！！
🙏